想救poly 唔該去塞左紅磡佢

敵人要聲東擊西
點解我地就做唔到

想救poly 唔該去塞左紅磡佢

千萬唔好打爆晒紅磡既野
唔好放火
唔好燒收費站
有車根本可以做到以上既野

poly人 唔好覺得中大守到，你地就要守
poly 人係重要過poly
poly 人係重要過poly
poly 人係重要過poly

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

推，救poly 唔係衝入去poly

香港人根本唔敢打full gear 既曱由
入poly 做乜
引班曱由出來
引開視線重要

順便提下你地唔好拆左個紅磡鐵路呀， 成個中轉站係度

認同 重要既係人

推

Save poly please

推
救poly 有好多方法
各位麻煩出來

推推

pish

Tui

希望救到 poly人

巴打知你好努力宣傳，但太多內容太長啦
連登已經有大量人入左tg
你要宣傳既地方應該係 fb, ig, 微信，果度先係發揮你能力既地方
而唔係連登

push

屌
點解now影黎影去都係呢個畫面

唔敢入去 or 入唔到